# Nova zbirka za nove naloge

**Enostaven način za organiziranje in pripravo skupne vsebine!**


### 👥 K sodelovanju priprave zbirke povabite tudi druge

Dodajanje posameznikov ali celotnih skupin je enostavno; sledite povezavi do strani za "Upravljanje članov", ki je v meniju znotraj seznama zbirk v levem oknu.

### 🌱 Zbirki vdahnite življenje

Ustvarjajte strani in si skupinsko izmenjujte misli, ki so zares pomembne. Ni pomembno, ali je zbirka skladišče podatkov, priročnik za ustanovo, dnevnik – Zbirke so sila uporabne!

### 🛋️ Začetno stran si prilagodite za delo

Pritisnite gumb s svinčnikom in začnite! ↗️


## Dobro je tudi vedeti ...

* Stran lahko hkrati ureja več oseb.
* Krajevne strani je mogoče povezati tudi kot »povezave na datoteke«. Podprta je tudi možnost povleci in spusti s seznama strani v urejevalnik.
* Pripraviti je dobro predloge za podstrani (»Prikaži predloge« > »Dodaj predlogo za podstrani«).
* Več o programu je zapisanega v [dokumentaciji] (https://collectivecloud.gitlab.io/collectives/).
* Na vprašanja hitro odgovarja tudi [skupnost](https://help.nextcloud.com/c/apps/collectives/174).
